跳樓之後d momemtum點計

跳樓之後條屍同個地stick together
咁應該算係inelastic collision
但係點apply m1v1=(m1+m2)v2
因為v2應該係0?

地球個mass大
v tends to zero

唔係absolute zero?

inelastic collision 係因為KE唔conserve
條友死左就當然冇velocity就當然inelastic
我當你m1係條友m2係地球
佢地after collision 係stick together
由於mass of earth係無限大
所以v2係要neglect

好似係